天星碼頭重狗

推

重狗呀

Push

唔好去中環搭船

好重狗，咪撚去

西隧往奧運巴士站有狗聞車，見到有巴士停被索

西隧又係重狗

push

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

和理非驚西咩

勇武就。。。。。

不割

未confirm 小心惡犬

tui

恆生總行超級無敵多警車 但見唔到有狗 唔知係咪係車stand by

旺角站大量狗狗🐶

天星有狗